點解「黨鐵」請左咁多退休狗、南亞啹喀兵、都保唔住沙田站？

食塞米架佢地？

加價既藉口

又話請多幾百人，乜都做唔到。垃圾

點解？
因為:

果班保安捉人跳閘姐
佢地唔驚死咩

真係捉人捉到熊抱扯人果班mtr深藍老野係香港人

呢個時勢會入隊都係呃飯食, 好容易比人打點會捉

呀sir下次cosplay收埋枝警棍

請多幾千人星期日守住個站呀嘛

因為沙田真係好l多人

因為果D係九鐵財產

得幾條友捉跳閘就得

50蚊一粒鐘 衝緊過o黎我都走啦

咪係 你俾幾錢人工先

因為黨鐵肉酸囉